其實有幾多人係已經知道Google就黎會重返大陸市場?

依家先醒覺有黃標係維穩呢個關聯會唔會反應遲鈍
上年已經傳google返大陸，過左唔夠半年就出黃標制度

無人敢鬧google、YouTube，國王的新衣

其實外國有人講，外國一講 coronavirus 條片就冇哂利潤
只係唔敢去到黃標咁盡

Google 唔會入到支那市場
支那有咩可能俾你同佢堆自家制爭市場

係你只要講少少政治野，就已經可以黃標你，斷你收入。

Google：「為奪取中國網絡市場，乜方法都要試下」

黃標不嬲都有 不過以前主要係色情相關先中

另外google唔係要入支那 係驚支那公司唔係google到落廣告

睇黎你唔係好熟大陸國情
百度做得好撚差，上年仲要搞左個私家醫院搜尋搞到好多批評
係大陸撩google先，再加上google呢兩年真係走緊下坡，係歐洲都被打壓

一早同中共緊密合作

依家咪話改左制，做乜。。。。

Google：「中共反面DQ我既機會率大概50%」

上年傳話會入 股票就升左100
之後話係假消息 又跌返200
係入唔到 唔係想唔想入

google都冇哂自由 連粗口都唔比你講，講真唔明點企講到佢企業形象咁好

google好似係出左名奶共
上年仲要俾美國國防部點埋名話google好大機會賣國

正常 嚴格黎講google 係一間廣告公司
唔係科技公司

其實有留意股市真係知多好多消息，個人都敏銳好多，唔會咁後知後覺

唔講粗口=形象好
大把用戶條款限制自由

廣告公司就大條道理維穩

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

連登仔唔捨得杯葛啊嘛

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

講到人地要奉旨比錢你賺咁
你出啲咁嘅片搞到廣告商唔落廣告
到時蝕錢係咪你養佢?
有本事咪自己搞個平台砌低YouTube 囉
冇料到係度日嘈夜嘈
正經野主線又唔撚做
日鳩日係度嘈黃標

我記得好似有班員工一齊屌柒啲高層唔好舔共

Blame Felix

太大間，好難杯，真係科技巨擘，點杯
呀，係廣告巨擘先岩

杯唔到 功課唔用google可以用到咩

咁又可以點做呢？你吹鳩得漲Google咩？

好有道理，發人深省，大家都係唔好搞咁多野啦。
BTW，你罷工都搞到你老細，阻住個地球轉

所以咪國王的新衣，威權主義，大到鬧下都唔敢

可以鬧呀，咁假如google唔理你，咁可以點做？

你金鋼棒咁，點傾落去?

bing

大陸有理過你咩?

唔係杯葛既問題，但好心唔好咁奴性啦，十足十啲小農幫地主咁，好柒呀

其實點先算重返大陸市場

佢地一直喺大陸都仲有OFFICE仲有員工
北上廣深好多活動搞，搞得多過香港
就算係香港seminar 好多時都有嗰邊啲員工過黎
online啲seminar基本上都係佢地駁VPN搞

AdSense我個account manager都係支那人黎

又話GOOGLE好安全既

你一係集資搞平台養廢片youtuber

一係自立平台最少七位數起手

一早用duck duck go + linux

實在太有遠見
佩服
我都話啦，搞乜春黃色經濟圈，曬錢曬時間

幾年前就傳緊google會行兩個system

Google近年已經越來越唔user friendly
Youtube創作者無啦啦因為版權問題俾人黃標
宜家根本要一個platform取代
只不過冇人做

推

microsoft, apple, facebook, google 都奶共
用 linux

取代唔到
太大
係都FB死先

我都奶共
有共齊齊奶

已經變咗間呃錢垃圾公司。

google都唔算科技公司

美國法院又會判呢啲公司唔需要守言論自由嗰下先好嘢 但係同時又唔會限制 畀佢一家獨大

全地球有邊個杯葛得起？講到連登問題咁

即刻入貨先

連登仔唔捨得杯葛->邊個杯葛得起啊
連得仔捨得杯葛->屌你老尾賤種狗咁都幫襯，影佢大頭啦

fb朱閪奶到咩咁都入唔到

廣告主業 科技副業
但係啲科技越搞越勁 輔助廣告收入

google嘅其他服務其實都要開始減少 可免則免 例如近排咩訂閱制串流遊戲平台都少啲用 啲big data 遲啲唔俾支那嘅我切柒
睇epic games就知

Google冇支那市場，都做到全球市值最高

嘗試入一個入唔到嘅市場做乜

外國都唔比講?

用vim 台灣人寫

支那有google係好事黎

黃標問題美國右翼 YouTuber成日遇到

佢係search engine, cloud computing, ai都差唔多做到一哥咁滯，點都科技公司啦
連OS都寫得出

個位其實都幾尷尬話佢係科技公司佢又真係 仲要係可以叫做巨頭 但係間嘢又係搞廣告收入

比，不過YouTube將你條片完全cut廣告簡單黎講無哂條片應有喺收入囉，你話佢無打壓 你係呃緊人

睇完你講啲野，好明顯你唔撚識

你依家先知?
你去睇下YOUTUBER歪講堂

講反送中都黃標啦

條友中學雞黎，可能得中三，唔好理佢

重讀中學算啦你

係成個帳都會黃標

講反送中都會黃標

使唔使咁撚惡

講緊佢主要利潤係嚟自廣告服務 邊有同你拗佢係唔係科技公司弱智

你唔理咪得 人地教我嘢都要管人地理唔理我惡撚過ccp

一搵到少少嘢係自己叻少少可以證明自己存在就起曬鋼咁認屎認屁典型毒撚現實生活無存在感嘅表現